[推到完場] 曼聯 對 修咸頓 3

曼年

又捧盃

成隊勁到PK

係咪聖人區牙

大家準備勝利巡遊未
今日天時地利人和球證都係哂我地呢邊
仲有得豬?

擺明係猁區啦

你傻閪？

屌呀做乜鳩？

曼聯加油呀

撚下聖人姐
我地暴聯大把係手啦

邊到有中立區

4個都曼玩晒？

痴線咪撚輸呀買左好能多呀

中你媽咩全世界都支持曼年

全宇宙

想像唔到竟然有人唔支持曼聯

搵人開456

789都得

原來呢度利狗圍爐區黎

得D傻鳩係猁狗 我曼聯迷

冇暴聯FANS？

死撚哂

咁多個暴聯post都叫冇fans